明明叫The last blood點解仲譯做第一滴血

點譯會好d

最後一滴？

上一滴血

咁人地一開始叫First blood

改名會唔知係續集

好似有套舊戲都係譯做《最後一滴》

那最後一血

佢唔譯Rambo ar ma

第一滴血嘅最後少少
之後可能有第二滴

咁不如叫停經